同時被兩個人愛上真係好苦惱

有冇手足明

爸爸媽媽

👍🏻

試過

恨不得可以自己一拆二

我會話你知最好快d有抉擇，另一邊就盡快斬纜

唔係三個都痛苦

食幾多粒呀？

女朋友 唔靚
明知自己有女朋友都埋黎既人 靚

個頭真係就快R到爆

手足們

係愛呀 哈理

你肯定靚戈個係真係愛你？
好多人埋身啲有另一半既人只係想證明自己既吸引力/ 收兵/純粹想拆散人

覺得你女朋友好慘

揀幫你煲十粒綠豆水嘅女人

ching認真左
佢講緊老豆老母

呢D FF症唔係話食幾多綠豆就可以醫到...

唔係連你爸爸媽媽都唔愛你呀

係

人生贏家

豆蛇真人一定好靚仔

Hehehe？

咁都要諗 緊係要靚果個啦

我明呀

冇頭髮仲R

我都愛你

左👋同右👋

有兩個人幫你煲綠豆wo

都會頭痕架

我試過比3個女人同時鍾意 🚬

鍾意我果兩個仲要係姊妹黎 問你死未

有三個老母

唔靚都要考慮咁即係值得你留低
上面巴打講得岩 做第三者其實都只係想證明自己吸引力 所以無謂認真 玩吓算

綠豆仔

我同第三者講到明我有我既難處
咩都冇可能有
唔開心左一日之後
繼續都仲係對我好主動
到底想點

咪就係想撬你囉
係呀你同佢講到明又代表咩
睇下自己而家做緊乜
佢唔洗上身緊係玩嫁 你自己諗自己
今日咁撬得你 第日撬到手就會去撬第二個 唔好以為自己係佢既唯一

綠豆

沙比同米路

扑左先算

ching ho hall

屌你老母

試過同時3條女

孤兒仔唔抵得

發覺波台啲人特別鐘意ff

試過 仲要維持左一年多啲
其實自己同第三者都好辛苦
反而咩都唔知既正印最幸福

呃都呃得好辛苦
但又因為係同事好難斬纜

好sweet咁送完佢番屋企
下一秒即刻搵第二個
果陣覺得自己精神分裂

真

有良心既人唔好偷食啦

雙方都有左真感情就好難話斬就斬
不過講到尾都係自己仆街

一腳踏兩船好攰好忙

認真
兩邊都有感情可以點

試過....原本追緊A...黎一齊多左個B鐘意我...最後同左B一齊到依家
其實都有D對唔住A依家...

唔怕攰咪keep住咁落去，唔好諗咁遠啦...
唔到你諗

呃住女朋友好有內疚咁
對住個小三又怕我立場太硬會傷到佢

對住女人我真係冇扶

得我地先會明

我宜家已經無一腳踏兩船
但我單戀緊一個女仔，而我有女朋友
都係好撚煩惱

一定要斬 無論你處理得幾好 一個真心鐘意你既女仔係冇可能忍受到你每晚同第二個女仔訓埋同一張床
咁樣落去遲早出事
除非個女仔都有另一半就唔同講法

鬼叫我靚仔

樓主你比成個波台愛上左啦

同小三發生完啲事 再唔覺意同正印講

好彩我既情況係兩個講唔同語言
冇咁易漏口

揀個唔識中文既咪唔知你綠豆仔有幾柒

想做下個人渣誠

這些機會